提升訴求--唔使成立獨立調查委員會，香港警察，罪無可恕，無需審判，即時槍決

呀7

殺呀

agger

啱，全員槍斃，咁多仆街調查到2046

你地唔好咁啦

唔好咁快畀佢地死，要佢地生不如死先過癮

高射炮!
C4!
導彈!
重機槍!
坦克!